香港第一語音普通話 第二英文 第三先粵

中學生傾向寫殘體
之前連登先同班中學雞開正殘體戰

打字用普拼
即係打字嗰時個mindset係普通話

小學雞即時反應用普通話對話
英文問路片大家都睇到心寒
個個跟住笑無人屌柒講蝗語嘅蟲

我相信不久將來
班00後夠歲數從政
就會爭取(topic)

90後爭取民主自決 真普選
00後爭取真中國香港
(Eg大陸網睇劇開放香港ip 淘寶全國免運費包香港)

唉

所以講滿洲話嘅滾返支那去！